牛腩飯定牛腩河？

牛腩飯：
牛腩河：

牛河

米

飯索汁，又飽肚

牛腩米

你幅圖盒飯狗也不屌

牛腩粗

冇食過牛腩飯
個人覺得一定要配河

Ya,牛腩飯好似怪怪地咁

瀏覽一定要食撈

呃負評

依家D河又幼又薄

腩米世界第一

各有千秋
But 我揀河

一般叫腩河

人地可能講緊乾炒牛河

肚餓果陣飯會飽肚D

河粉加底

都唔夠
有D加底加成10蚊，但加得幾條粉俾你

我試過去食拉麵一次過食左4碗再加10隻雞翼